最近買左ps4 想玩d舊game求介紹

要中文版
單機
唔要射擊
同埋最好可以上網就咁買
本人已有sleeping dog , ff15 , need for speed
唔該哂大家

lm

dark souls 2 scholar of the first sin
dark souls 3
bloodborne

no man sky :p

血源詛咒

No mans sky
Dark souls 3
Division
不幫

呢隻真係必玩

一啖沙糖一啖屎

fallout4 算唔算射擊？
online買超平， 做埋聽日

唔記得講
不幫 ds都有

一定要玩no man's sky

幾錢？
玩過想再玩

468都算平？

the last of us 好正 但ps3都有你可能玩過

巫師3

fifa15

人中之龍

人中6
實體做緊咩價位

136 呀

我睇到係468
冇特價喎

人中維新 冇中文版但有中文故事書
人中0 6
數碼暴龍兩集
Infamous

我都諗緊買仁王定horizon好

噢。。。係喎 sorry
可能個promotion完咗， 我前日買

仲未有神list？

冇所謂
玩過

想重玩咋麻

Witcher3 必買

溫馨提示: bloodborne會玩到掉手制

人中之龍 0 極 6
The Last of us
Unchated 1234
血源
巫師3

no man sky唔玩唔係人

人生第一隻play station game
爆左之後覺得咩game都好易

( Show Blocked User - Ching識波 )

No man sky for sure
利申 無玩過

the last of us

Until Dawn

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FF15
THE LAST OF US
刺客教條大革命
ALIENATION
FAR CRY PRIMAL
方根書簡
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海

難分真與假

Fallout真係唔錯
不過我家下唔玩了
想放返隻碟

而家魔界戰記5 ps plus免費，必玩

仲有metal slug

講得啱

前嗰排免費有
同埋唔多好玩

剛買左人中6

好玩喎

只係玩送個堆都唔夠時間玩

出現了

好玩程度由上至下排列

no man sky, division, 刺客教條大革命

隻隻都世紀大作